靴里拉走返出黎真係笑死人

企定定咪清到個波

唔走就包越位

笑匠靴里拉

你走返入你老母個閪度啦

記錯打fifa

真係射得好靚

傻鳩獌，明笑鳩你啦

佢行去果個位已經on9啦，點知走返出黎人地射返果個位。笑撚死

7

唔走出黎都入啦 射得靚到

以為自己打緊fifa 笑撚死

你睇下你自己講咗乜先啦傻鳩
企返係個位就會射唔入咩

施格臣明玩鳩你，你行返出黎我咪射返果個位

以為靴狗飮醉酒 係到行黎行去

靴狗心諗 早知唔走

係咁講咪姐係靴里拉企果度點都係on9囉

越睇越好笑

靠歐霸啦，無前4了

點睇樓豬都係on9

你條傻鳩成日追住我黎屌，但係一d point都無

咁你開個topic話靴里拉走返出黎真係笑死人做乜9呀
搬龍門牙？矛盾一生？

咪盲反啦 佢走尼走去都係on9啦

謝拉特唔跣腳都未必唔輸比車仔啦
咁你地又成日笑謝4跣走左個英超
依家我笑鳩你靴狗彈出彈入搞笑就唔撚得

呢個真

死獌狗成日笑謝4跣走左個英超, 你又知謝4唔跣腳利記就拎硬英超咩?
你地可以咁樣斷章取義笑人, 但唔比人地咁樣笑返你個靴里拉

笑你周不時on9啫 唔通你又有point咩

練來回跑吾得牙

呢個有見地

你咪笑我囉, 成個POST都笑緊靴里拉條傻仔
得你最醒

我去邊都係笑你條on9啫

咁都拉到去醒唔醒

靴里拉:彈出彈入, 打我丫笨

樓豬前幾日先比棵樹撞到入icu咁款咁快又出得番黎

多謝你！但你係邊撚個?

咁謝4柒好多

有冇gif

唔夠柒就唔笑得咩
靴里拉依下係好笑喎

我都未多謝你你多謝我

我邊撚個關你撚事咩

算啦,樓主近排俾人笑得多,俾佢笑下啦

一陣入幾球？利申重注左

本身可能射唔入

求GIF

牙古最近真係好能串

Gif please

樓主一向好波

係你辣殺

成日引戰

球員on9都唔比笑，獌啲質素真係低到ob9

Ching ho ball

兩面wingback攻到咁前唔會入中路補位
高拉又標到咁前
預計失硬波

駁吾到=.=

有冇片

唔講都唔知hehe咁高大

傻鳩

主場贏唔到我地係到發爛渣

唔知以為你地贏到 一和一負

唔好推

打班狗仔都贏唔到咁慘牙
打慣國內賽？
曼城哥狗唔係好勁咩

曼城哥狗不嬲廢，邊似曼聯贏鏝超四咁撚勁

屌你 想笑撚死人咩

推

推到亞古路仆街